有冇人食過上環間海膽屋？

見人貼相，海膽飯好似好正咁

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手